（回血好消息)九龍灣肥撕十三拳 被判入獄五個月即時執行

咁少

條友又收幾錢？
依啲友五個月當度假

咁少
起碼一拳一個月

判得咁輕

五個月太少

判得這樣輕！

屌，扣埋假三個月又咪出嚟

起碼呢個都要坐先啦

幾時放監通知聲

五個月真係太少

好過無

條仆街打傷兩個人喔，第二個人有冇告佢？

更係比我地私了啦

坐完再黎

出黎再私了

驚就唔好出獄

打撚到佢長睡不起阿

咁都叫好消息？打人打到人暈先5個月，手足面對緊嘅係幾多年起跳

拿拿聲坐完先係正餐嘛 你懂的

咁先5個月
咁斬到肺都甩應該8個月搞掂
仲信香港有司法？

五個月咋

入面有冇手足照顧下佢？

其實好多手足都未判有罪
好多濫捕

有冇方法可以令到佢入到入面招呼好啲

法官都驚人權法

如果係示威者律政司一定上訴刑期

咁輕，我屌

咁叫好 你傻左?

應該啦！公義義係屬於世界！

五個月⋯我中學訓一訓都過左 咁少

求其一個facebook status就話係
我夠可以話柒婆而家畀狗屌緊啦

咁能小,

屌你咁撚少,三年差唔多

坐邊度，個地型易唔易走

5個月流靶
少到呢

跟本鳩拉，好多都無證據

兩項控罪加埋5個月兩星期，有部份刑期同期執行

告邊條罪

俾我寧願直接私了

呢條on9仔冇關係冇背景，坐硬。俾市民感覺司法仲好公正

各位唔好屌
傷人係咁上下架喇

佢好彩
俾著依家獅鳥咗

抵L死，不過重啲仲好

佢下下打人個頭，應該判嚴重傷害他人身體啦，起碼都坐兩年啦

咁少？
畜意襲擊至他人身體受嚴重傷害都喺5個半月

判詞係點

5個月死肥屍又收左幾多錢呀

香港人納稅用黎養呢d廢物，食皇家飯

認罪都五個月算係咁

要麻煩獄中真漢子照顧佢啦

咁黑警拘捕時既暴力
告到都只會入獄幾日

5個月咁少

屌你得五個月，不如我打俾佢隻腳唔使佢坐

五個月咁少

聊勝於無

快D放返出黎啦好嘛

藍絲condom 班黑社會就完全唔洗坐

5個月咁少要交名俾美國？

C了

鶳等緊佢個陣大家善良無還手，依家打撚到佢仆街

佢連環重力13拳 重複揮打ㄧ個雙手放背後 無作任何還擊嘅人
都係判5個月兩星期??

乜撚嘢官嚟 零警惕 零阻嚇作用 以後仆得街啦 藍絲個個更大搖大擺出嚟打鳩人啦屌

咁先5個月

多得藍色衫義士捱拳冇還手，其實幾型

太小

好過放生啦

5個月算係咁啦，又冇嚴重傷人又認罪，咪學埋d藍絲咁唔岩心水就屌法官啦！

唉 俾免費飯佢食足5個月

胸部襲警都要三個月

判得好輕

驚就唔好出獄

出得獄，你就要承受依個風險

五個月，到時佢出嚟可能香港人又進化咗

呢啲爛頭卒賤命一條，義士個大好青年，成本係佢既十倍

回咩血 咁撚樣先5個月

十幾拳都係半年左右。。。

少啦
不過仲好過放生

彽死

坐完監倉出嚟再訓醫院

幫條肥閪做下運動減肥炸

而家係佢蓄意傷人呀
打捉13拳 完全係享受打人嘅樂趣 當人沙包咁打 係意圖問題

照你嗰ㄧ顆咁體會肥施嘅心嚟分析
佢就算想殺人 但最後又無成功殺死到個人而又肯認罪 咁都叫算係咁啦

你都痴線

仆街 5個月咁撚少

現場私了無咁嬲
拖幾個月判得幾個月

計埋係監獄行為良好, 坐三個月監就走得啦

sauce?

應份的

我哋要接佢出獄

放監,搵神獸幫你洗塵

除返開一拳11日咁計
係咪代表每人坐11日就可以打林鄭200萬拳

出嚟好大機會被人獅鳥

出番黎都出唔到街 神獸會搵佢

5個月太輕
過左新年出得番黎

一早獅鳥好過

聽住先啦
有邊次真係私了

應該入廠5個月

斬人果d唔會少過5個月掛？

咁少？
坐5年啦起碼

每人整返13拳先啦

俾著而家實會

藍屍：肯定收左46萬安家費

調景嶺要人！！

起碼都2年啦

出到黎再私了

唔緊要，入獄五個月
出返黎入廠五年啦

個胸都三個月，打咁多拳先五個月

先得5個月咁少

等佢坐完出嚟

聖誕快樂 通櫃快樂

如果呢條柒頭無收錢，只係呈一時之快，咁就五個月加案底，真係好撚戇鳩

呢鋪真係要度一度

出返嚟之後再私了

喜訊

出黎私了

民事再要佢賠錢la

到時出嚟幫佢揼骨
都唔明嗰陣時點解唔私了

咁撚少

KTCC 1404/2019
真係查唔到呢單嘢嘅判決資料 切勿跟車太貼

放監接佢幫佢洗塵

入到去唔知會唔會俾人打死呢

佢咁好打

幫佢出獄洗塵

【連續拳打男子13次的士司機認罪囚5個月2星期】

一名46歲的士司機7月11日凌晨在淘大花園對開橋底，就撕毁「連儂牆」與現場人士爭執，之後連續拳打一名男子13次，以及襲擊另一名男子，承認兩項襲擊致造成身體傷害罪，被判即時監禁5個月2星期。

署理主任裁判官徐綺薇表示，案件並非涉及單一動作，而是連番揮拳，多次拳擊傷者頭部，傷者沒有大礙屬於萬幸，醉酒鬧事並非求情理由，又指即使情緒受示威堵路影響，亦不能在街上當途人為洩憤的工具，認為即時監禁屬於唯一合適的刑罰，考慮被告背景及認罪減刑後，兩項控罪合共判監禁5個月2星期。

案情指，被告黃堅海在7月11日凌晨零時途經東九龍文化中心地盤外時，因撕下「連儂牆」上便條貼的保護膠，遭附近約15名市民包圍，雙方發生爭執。被告先用右手拳擊一名男子的臉部，再13次拳擊另一名36歲男子。

source：RTHK

判咁輕

前菜黎啫 唔出黎點上主菜

小左D

我都覺

五年然後送去大陸就差唔撚多

5個月!? 有冇報導!?
拎黎嘲笑D左膠大愛膠~你永久傷殘, 佢入去渡假5個月, 仲有愛國愛黨基金派錢~

有冇 53萬

打頭. 可唔可以再中追加控罪

暴動
非法集結
意圖嚴重傷害他人身體

真係無言.......

呢D廢人邊過得到美國......

一拳一年就差唔多

屌!! 諗通左點解!!
檢控係 律政司做, 舉証係黑警做.
呢單野 可能根本冇 張影片 呈堂.
個官睇字, 一條仆街打人13拳, 傷者唔算太傷, 即係唔嚴重, 又認罪又求情..
好啦, 5個半月~

我覺得個官冇睇過條片................

唔錯唔錯

一出獄就去韓國整容

隨時仲袋埋廿零三十萬安家費

呢d多數入東頭保護組，輕輕鬆鬆就坐完

點解咁撚少

巴打捱個幾拳無白捱

但下次要一拳都唔捱先岩

坐三個月
訓三年

瞓

私了佢瞓五個月醫院就值得高興啫
坐監當懲罰咗佢即係你地對香港司法執法仲有寄望

最大問題就係你比人欺負
竟然要由第三方幫你懲治佢
呢個係恥辱

有份正評同開心嘅都係無恥之徒

屌你 先五個月咋

肥撕

依啲爛頭卒通常冇錢唔緊要！還有黨嘛

咁撚輕

我地可以有bonus送比呢條撚樣

條撚樣做廚嘛
邊間請返佢 等裝修

做垃圾工又只會返大陸有咩所謂

呢啲人最多咪返大陸叫雞

民建聯又可以籌款支持呢件肥畜了

得5個月

認住佢個肥西

嚇到你亂講野

預期之內
冇武器傷人一向判得唔重

個廢老接我10幾拳,我坐番5個月又點話，打到咁先坐5個月

想請佢做野 比機會更生人士

呢條友

同問

被打位手足痛左幾個禮拜，
呢D人咁就成世。

屌先五個月 五年就差唔多

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

便宜ed

最近外國出左隻新game
係啲罪犯放監然後打佢一獲
咁樣做仼務拎分數架

5個月幫佢設計埋減肥套餐，仆街到

光合作用算啦

有冇source? 怕俾人fake

咁比人捉到鶳嗰啲係咪可以拎呢個黎當案例

無知一問，有冇留案底？
入得獄係咪連帶埋留案底？

鎅刀傷人先入去坐兩個月
佢坐五個月
香港法治得啖笑

拳拳出盡力打頭 打到訓低兩次 根本想謀殺 都係5個月 癡撚線

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

坐!

你唔係好好大既咩屌你老母